MOKO旺角東站外有街站撐狗

MOKO旺角東站場外有街站撐狗，兩部mon加歪理廣播，目測兩三中坑天文台式睇檔